不要說「黑警，死全家」，試著說「今晚七點，愛丁堡社福集會見」

推

今晚見

晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

今晩要人啊